# README #

Repositório dos Estudos referentes à tecnologia PHP.

Referência
	The Complete Web Developer Course 2. Disponível em: <https://www.udemy.com/the-complete-web-developer-course-2/learn/v4/content>. Acesso em 22 de Setembro de 2017.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

Em caso de necessidade de ver os arquivos em um servidor, tente acessar a url:
http://portfolio-website-com.stackstaging.com/Estudos/php/ + o nome e extensão do arquivo desejado.

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact